今晚一人一股GME！

今晚85蚊美金即係700港幣就一股，輸曬都係700蚊，有short squeeze就升到上太空，今次無藉口唔strong hold啦！

支持！！！

其實妖股就日日都有，要搏唔洗一定GME